點睇地契年期去到2047嘅樓？

唔知之前有冇人開post問過，但我想知大家點睇好多新樓的地契年期去到2047？

無問題

俾地租，無問題

強徵香港人會反抗,無問題

2047?層樓都易撚左幾次手賺撚左幾球移左民啦傻仔
買賣樓點玩都未知

2025年咪知

比你999年又點 老共話要你有得say no?

而家新樓好似已經批過咗2047

好多新樓地契年期已經過晒2047喇喎

信政府 唔怕

佢地跟本無樓，鬼知咩

太古城999年驚西

咁舊果d呢？

歷史文件

1997後批嘅地係50年，所以咪過哂2047囉！

你講呀, 九龍界限街以北一直都比梗地租,
大陸樓到期係要比十足地價

係呀，一直都知道
咁我咁樣講有咩問題

錯哂

畀錢咪得
中共都係要錢姐
每戶每年畀返十皮野中共點會拆你樓

用你既諗法即係免費比你續契,
以前仲有機會, 而家你仲咁諗真係天真過天真僑

知

土共另一把回血劍
分分鐘出返個2047年香港地租續期計畫